女友完全唔比掂

一齊好多年，同居。近半年都唔比我掂，就連摸下佢膊頭都發爛渣話我
姐係點？

正評 無得救，飛得
負評 佢心情唔好姐 好正常

無事既

唔似帽呀但係

你肯定係你女朋友?

我成日都問自己呢個問題。 佢係我女友？

唔係話唔俾掂
只係唔俾你掂

帽事既 都飽哂啦

唔想呀

其實我都有咁估過，但好似唔係。

到底點解女人會咁

人地攰呀嘛

一定唔會係呀放心啦

攬下都唔得 ？

你肯定係同居？

男朋友錫我個陣摸得我唔夠多 唔開心

我依家都唔想俾男朋友掂因為覺得佢好似變咗 唔再好似以前咁咁關心我 唔再對我溫柔
又惡死 見親都好似淨係扑野咁
佢掂下我又會想扑野嫁啦

你有冇做錯啲咩搞到女友咁

this

好唔願囉

年幾啦 應該無咩做錯 唉